「少女時代」當年有多紅 (2)

見冇人開門
個標題好唔好

LM

繼續

繼續想當年

諗左好耐改唔改標題

呢個幾好

留名

新post繼續屌班唯毒

頂 同你同步開咗

想覆番呢個好Mean但so true

Sor......... 我f5左好耐都冇人開先開

泰允

少時

嘩頂 真係好多Sone上晒水唔知有咁多

事實

但夠靚 打和

咁 又真係無講錯
不過tiffany連汽球都要粉紅包比yuri一野dum咗落水都好好笑

係 因為冇乜新活動只能想當年

Tiffany 真係好正唔明點解咁多人唔鍾意佢

Yuri仲要 勁有信心

反差泰妍紙片人但係撐船超勁

好多追其他團既fd話佢姣同假

健康女神最後包尾竟然
不過佢個時，又拍緊游水個綜藝

留明
當年down哂成套紅薯 追完po係時候要攞黎重溫番

Yoona好可愛

當年紅薯我睇到一半停左好耐
之後先再追番

甜美系既女仔，通常都係咁俾人攻擊

最瘦個2個食最多

佢完全係黑馬 勢估唔到係佢

食極都唔瘦好癲
但佢真係食好多好多

仲有飛機上食嘢

威番次

Kiyomi？係依個呀

Best chemistry獎都好好笑

飛前仲要食包

個個都睇死佢

好掛住好掛住好掛住佢地
多謝今日個post 見到咁多S♡NE浦頭 好耐無同人傾少時了

Hello

我好鐘意佢喎

呢集 YouTube 我見到個時勁開心

召喚每一個sone

因為tiffany有時台下啲樣係好西
佢係好貼心好甜既女仔 但都會有西個面
啲人就覺得佢假

LM，10年開始聽佢地歌
最鍾意Yuri

咁佢有笑眼姐，唔使吓吓都笑掛
通常呢啲人一唔笑，就俾人覺得係西

有冇人有睇秀英開車載唔同人 同佢地傾計
分開故事個個綜藝
好好睇

覺得佢有少少resting bitch face

完全同意，好多小動作其實睇得出佢係咩人
網上好多SONE尤其海外飯，YT/FB 仲成日係度OT9 OT9，真係得淡笑

yuri

係 特別係女
明明佢好好心地好sweet

我本命黎

Btw 其實少時識唔日文
出左咁多日本歌，好似除左秀英好流利同徐玄對答到，其他人都唔係好識

識唔識

Tvn套要乘車嗎？好睇呀

Yum yum tv
諗起秀英最憎佢話自己肥左

11年sone報到下先

絲打本命Yuri?

佢認真又會西
所以啲人覺得佢假

利申 愛tiffany

係

可能佢西面我覺得係氣場

我諗簡單對答都識既？ 但最勁都係秀英啦
下下都係佢開口講

秀英細個日本出道過，流利日文
徐玄咁鐘意讀書，學得比其他人好囉
其他就半桶水

10年開始留意少時

識
唔識韓文既話 日文係第二選擇
好多日飯同佢地傾都好開心

係！！一時諗唔到個名 勁好睇 好治癒 短短地

但我搵唔到中字 想share比大家睇

徐玄又係一個覺得佢好傳奇既人
做得明星，但又對自身要求好高管理得自己好好

09年開始做sone genie時期入坑
屋企仲有碟 d poster記搬屋無左
上個po見到有人講小漫同埋YouTube carrot 都係滿滿既回憶
少時陪住我考會考 高考 入大學 出黎做野
屌 咁就11年

睇紅薯個時我都諗過呢個問題
點睇都唔似會做藝人既性格

話說之前返工識過個允唯
本身佢話鍾意允我勁開心 然後同佢講我鍾意侑
佢就好西咁話 下點解會鍾意佢
之後又係度話允最正呀 其他member都唔夠佢好 唔明點解其他人都有人鍾意等等
彩佢都費事

原來佢做過咁多小動作
咁姐係佢仲懷恨在心...

不過當年我係好同情佢，因為8 vs 1 同埋佢妹Krystal 話sica 被退團後日日喊，同埋佢退完團後出黎做訪問個樣妹想喊咁

但而家就覺得實係兩邊都有錯，但總係覺得嗰8個可以互相支持, 又有廣大sone; 佢自己就得個妹同男朋友，好似孤單左D（雖然都係佢自己揀）

大陸b站有

殘體慎入

好記得徐賢既偶像係潘基文

當年得iu夠少時砌，但可惜依家少時連iu車尾燈都見唔到

係好似同佢見過面tim

佢日日做貴婦買hermes去法國滑雪算啦
930之後一段時間好憎佢 依家心鳩淡

真係毒到上腦
個時yuri solo，加上個時有2個綜藝俾佢，又俾人屌
話佢資源多佢係有野心，一早有更高地位

me too
對佢一見鍾情 咁多年都覺得佢好正

係潘基文到親手攞唔知咩證

原來咁好學

係尼個

團體vs唱作solo歌手始終唔同啦

一齊耐左大家想做既野都唔同

最多過多一陣再合體

韓文同日文唔係好似架咩
同埋差不多時間日本出道既kara，shinee 個d 都對答自如
可能女帝真係太忙，唔得閒學

終於有人係睇 crazy carrot
佢開左勁多個Acc

大眾一定係同情人少個邊 個陣個個都話係八人排佢

推呢個大家今晚可以睇

我好遲先追15年cb完先追
但去到fm見到真人仲好近

最出名係D社跟拍左佢一日 諗住影到啲野
點知成日去左睇書
經典到韓網啲人會攞嚟串d社

咁就係
權侑肯爭多啲唔會好似而家咁唔上唔落 不過佢開心就算啦

同條仔去Happy都唔去綵排

Kty solo成績都唔差喎點會連車尾燈都見唔到

係好似 grammar, sov都幾乎一樣

佢ig 真係貴婦既極致
離地到頂唔順unfollow 左

好似簽左名(?)唔記得

去到fm都好犀利，基本上我既追只係買下碟聽下歌睇吓綜藝

15年
絲打好似飯左好耐咁

我都記得呢個笑死

我淨係希望佢身體健康早排又做咗盲腸手術
成日唔出聲乜都自己頂

930仲要搞sale真係好肉酸

好羨慕
個陣諗住去台灣但最後同自己啲野撞左冇去到

所以我好唔明點解喺日本出左道十年，唱左咁多歌
都好似唔識咁
反而允普通話好勁

好似好多人有追

我都有去坐係第三行 勁近

佢要表現出自己活得比人好, 唔輸得嘛

本書又係930前後賣

澳門場，夠近嘛
個時因爲佢個肥仔經理人話佢開唔到fm，因為無fans
嬲到
所以佢一開就買

佢個brand 其實賣成點

消費到2046
佢D 毛毛幫佢埋單啦

好似t-ara 咁
仲要sica 退團黎打歌、綜藝都唔上得，令人更加覺得佢勢孤力弱

同問 依家都唔覺佢賣緊眼鏡

*退團後

um 退團後睇小道
其實佢地9個當年去美國kcon清唱itnw
jessica都眼濕濕咁
加埋wb見到930前唯飯啲gp對話
其實都估到佢一早同sm講和平解散/預咗自己會走
係估唔到個結局咁難睇姐

大約06:26開始

因為追番好多以前啲野黎睇

14年到依家都成6年啦
最不解係點解要係9月尾搞呢啲event
走得咁唔開心 其實點解想挖自己傷疤

Btw Post 2 留名先
Gee時入坑 好鍾意etude首歌

其實佢地都係日本出道個大半年先係日本時間多
其餘都係出碟先返日本去打下歌

多撚到顛 去到後期差唔多1個live 1個ac咁濟
以前仲有星期五開有線睇live睇music bank

Tara-m個單又係咁
當年個個覺得條8婆好撚慘
依家啲人看知花英係8婆

仲要自己去，好毒

唔消費呢d你覺得佢價值幾高單飛後有咩成績可言

咁你好近我係合照先近見到

佢唱Gee直情喊左

有冇節目名？想google thx

可能想多人關注佢掛除咗佢班唯飯之後都冇乜聲氣

頂我都係！！個時 music core有一次去泳池唱呢首

好正 好啱feel 成首歌都好夏天

個個都應該試過一個人去追啦掛

鐘意就黎11年既小薯仔留個名

好有初戀感覺...

呢條片真係j出血 一得閒冇野做就會搵嚟睇
pm仲要係我第一隊睇既男團
好似個陣睇佢地偶像軍團先識少時

我都成日自己追飛海外真係最孤獨

合照好遠我係第一排 佢企係後面
追到收工

星期五我都係趕番去睇有線Kbs world
記得有一次9衝番去睇 the boys 睇到起雞皮

冇計 crazy carrot 比人追擊得太癲 但最後都係收左皮

true
日本架宣傳車仲寫住少女時代
我硬係覺得佢當年唔gur 金泰妍solo爆紅
特登整返首fly 仲要有男歌手feat rap
結果佢依家開演唱會一係唔爆 一係撞颱風取消
笑佢又唔係 但我又未到鄧佢唔抵

係咪屈佢結婚嗰隻死貓？

經典
之後陸陸續續都有報導再講多啲
佢間公司架構 01底細

竟然推爆左

個陣撞正雨革本身sad到仆街
第二年930個人牌品搞grand sale
個title係 JUST BECAUSE
個下真係興過火屎

退隊前開wb認證毛毛s唯飯名 (泰允夠多唯飯未, 到而家都係叫緊sone)
又係大中華R撈 似想留後路

記得個排係同sm續約冇耐 證明都想繼續
唔差在個兩三年啦唉

我左右個2個都係自己去
右面個男仔仲勁激動

追過1次咋

識唔到飯一齊睇咩？個時成日去Forum搵人

新聞嚟 你google “d社 徐賢” 就有

唯狗播毒播足咁多年

01間空殼公司

幾個身位既距離

我都成日一個人追本身unseen差啲又一個

認真無興趣佢呢d懶係甜美幾造作既歌聲
擺係少時都ok 但solo不了

不過台灣場真心好睇 佢地啲應援好癲

Google 應該有

到而家仲係咁講完全體過咗咁耐八人已經係完整體

上個po有天台條Genie片
兩條都係Music Core
我覺得MBC成日都整埋gimmick 野
連溜冰場Oh都係MBC

盡量都唔睇每日頭條

其實去蘭桂坊有咩咁大件事
唔明點解變左scandal

得KBS啲野最舊 其他都Ok
有一排仲要有 show champion
真心覺得啲歌手打歌會攰到癲

唔係幾敢上網r人去好驚遇到奇怪/唔夾既
有次追其他團識到個sone 之後想r佢去曼谷定台灣佢話佢脫左

因為點錯相

原文係d社出 每日頭條只係copy左其他人中譯
所以每日頭係中轉角色only

不過個時係 forum 識啲人都幾好
飯圈啲朋友 有幾個都仲有聯絡

但老實娛樂圈咁多rumors/accusations
好多時公司都係唔回應
咁好多idols 都幫隊員/公司食左死貓

開SHOW 前一晚偷偷地同條仔去蒲
個時條仔關係未公開

成但韓國娛樂圈最無新聞價值既人，一個係小賢，另一個係金鐘國

到而家都冇正式公開
就好的影左就認呢

隔離條女連隊員都唔係

認咗就玩完了

而家未正式公開咩
全世界都知都唔認

由飯圈識到變現實朋友感覺好神奇
如果脫左飯都仲keep到真係好正
會好似有人見證過我最青春同瘋狂個段日子咁

16 年個陣認左拍左三年啦

係 估唔到同啲人會keep到咁耐
真係幾開心 其實好多都好好人
大家追個時都互幫助好多 好青春

印象中報導出左之後佢澄清話冇咁講過

其實咁好學又正直係唔應該笑，但我真係每次睇親都忍唔到。

世上都無乜邊個會覺得潘基文係偶像

利申: TTS粉

話咗係假大家心照啦

我有時諗Jessica 會唔會好心涼太妍當年同伯賢被fans鬧到咁
佢男友就打本俾佢做生意同出碟

KBS真係唔掂...

KBS仲有出名360 旋轉既鏡頭

The twinkle twinkle

成日有咩事都收收埋埋 之前膝頭哥又係
fans問完先講

哇原來連登都咁多少時飯

不過老老豆豆佢地把聲真係好夾
時不時聽番呢個remix

中意 holler多d
但佢地啲Sidetracks 都幾正

其實勁中意聽 goodbye .. 呢個Live都好完美

其實係咪已經算好彩，佢呀哥咁大壇野yuri係韓國果邊好似冇咩事咁

一夜之間上晒水

俾個post引曬出嚟

CLS食極唔肥好羨慕

啊！呢個就係我講個channel
記錯咗女原來叫CodeMonmon
呢首歌好正

如果唔係咁靚女又係少時，佢會係一件騎呢怪毒撚

Sketchbook好好睇 依家都有睇

Hello 👋🏻 我係hoot個排鍾意佢哋 最鍾意係yoonsic😂

TTS粉+1
依家其中一個心願就係睇到一家三口回歸
但依家三個人都唔同公司真係好難實現

seohyun係正直忙內lol

笑左 偏偏佢咁靚
又諗起上年fan meeting了

傻啦
個排yuri唔敢公開露面 sns除左工作都靜哂

忍唔住

差唔多停曬工

原來咁多Sone

呢度好多sone 想知其實當年老蘭單野係咪jessica搞成咁?

所以係sone大型圍爐區？

娛樂台終於有番睇野下

可追番呢個Po

有集happy together 要講平語，佢真係成個外星人咁, 笑到仆街

想當年

泰允蒂

有冇taeny黨 以前好鐘意

直情成個人硬晒 佢真係好辛苦

snsd channel Tts channel都好正
睇幾多次都唔厭 特別係Tts
真心鐘意私下佢地先會入坑

同好 團飯三本命

再無趣嘅靚女始終都係靚女

佢係ig消失左半年
有段時間好似都冇乜點公開露面

我

但只少佢現身果陣唔係比人鬧先

泰尼琴日taeny傾電話

呢d用詞同語氣好懷舊

GeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGeeGee

我
前幾日TaeNy Instagram 放閃笑死我

想知識到既係男飯定女飯多
以前交收都見過唔少男飯 但唔知佢地會唔會周圍追

我由頭開始追 之後直接掉轉由尾追到頭終於見到
我一直都見好多外國討論話原先jessica將事業重心放哂落去自己生意度
又話疏於練習又盛 不過一直都搵唔到求證嘅渠道

嗰陣點解jessicay退團既

j搵多過t?吓點會呀

睇呢個po就知當年少時有幾咁紅

以前都有幾個男飯 而家得返女飯啦
不過係演唱會男飯都幾多下 可能淨係追con

我諗50 50？ 女仔我見到都好多 個時GGHK7 個啲好多都係女仔
男飯有啲都追得好癲

啱啱先賠返錢比大陸公司

其實從來冇「證實」過既 不過大家都明啦

其實少時女飯多過男飯
得女飯得天下

女飯長情以前識個啲去咗追四代團了

得女飯隻得天下
睇con聽到男飯應援真係好好笑同女飯完全唔同感覺

軍隊應援

d男飯？

佢哋最後一場9人con
我有去睇 阿允仲望我鏡頭🥰（雖然少outfo但真係有望
仲影咗好多yoonsic但呢到好似唔係咁歡迎阿卡🤣

廢事自爆所以遮住個logo

好多叔叔級別嘅男飯喪嗌

講起女飯多就諗起秀英隻「翼龍」fans

記得以前係舊登啲換物post攞過多左既hoot碟換左兩本pastpaper答案書返嚟
個巴打仲要問我有冇小卡 話佢鍾意yuri好想要
我又真係有多就俾埋佢 交收個陣勁好笑

頂！！紅薯飯！！！！
屌好撚有回憶好想翻翻果陣。。。
我係追cnblue之後先因為紅薯再追埋snsd
好遺憾少時con一次都冇去過 諗住下次睇既時候已經冇下次

我對秀英印象最深刻係佢有個韓站出pb
啲相係佢私底下單對單秀英做佢model比佢影
因為平時啲站出pb多數啲相係機場/出活動/演唱會
所以個個站真係好勁

幾有愛呀
Hoot換pp ans第一次聽
係MK 定 星期六YMT交收

依家係咪好似唔可以交收

我覺得紅薯係最好睇
有初戀嘅感覺

LM

Taeyeon forever

10年sone
第一第二次演唱會都係比佢哋
好好彩睇到九人一齊嘅演唱會

自從Jessica走咗之後
太傷心 之前9個人既綜藝同埋歌都無聽無睇
以前係瘋狂loop 所有團綜起碼睇過三次

自從冇追佢哋之後其他再唔相信其他group會有真感情 對韓圈死心

估唔到仲有咁多Sone

呢度得啲老屎忽？

係咪christina?無論睇幾多次都覺得好好笑

大陸lay請無視

而家除左金泰妍站仲活躍
其他都冇乜影

sica真係幫唔落手
佢fanmeeting前一日都唔飛返韓國練習

有一個新飯

係～ flying petals影啲相好靚

3粒豆

係呢個

想當年因為tiffany個call me maybe stage入坑
點知鐘意晒成團
到而家私心抽
唉今年無得睇抽con

limerence啲相都幾好

yuri有個香港站

以前好有活力追少時
sorry我本命允所以影佢比較多

飛姐真係經典
飯圈流傳話個站姐係白富美
好想驗證真偽

之前聽另一團講又係有個站姐好靚 點知

係九龍塘佢都幾靚仔 哥哥feel
早幾年好似話捉到罰錢嘛
但都冇捉過 星期六日一大堆妹妹企係度交收

rm9人個集比太妍萌到好多次

泰妍仲有幾個新站

Gee個期先開始中意 但最中意個時啲mv baby baby kissing u into the new world 舊歌好正

以後無論鏡頭前幾friend
都會諗佢地背後只係同事

14年澳門場嗰陣我企rocking佢好似喺我隔離 因為taeny行過嚟我哋呢邊個陣係咁望佢哋鏡頭+同佢哋互動，但因為tiffany好多個站都認得，所以有可能係其他站LOL

頭幾集有冰山公主

就咁睇snsd佢地好似都幾和藹

留名呀😭😭真係超多回憶！

有冇人都有去睇呢場？140215
個陣窮學生一條友過大海就係為咗睇演唱會...

有印象呀翼龍fans好鬼正
又俾秀英電親

有冇人同我一樣追晒所有少時嘅綜藝，其中青春不敗，hello baby同我結紅薯夫婦真係印象好深刻

我上㳄去澳門已經係呢日睇con
威尼斯人嘛

Me青春不敗1經典 當年順圭同個隻牛道別睇到眼濕濕

唔止少時
隊隊鏡頭前都好姊妹好兄弟㗎啦

係
唔計8月個拼盤con 呢場係我最後一場睇佢哋嘅演唱會

咩年紀嘅人嚟

老實講吖，你生存到今時今日係咪由細到大每一個好朋友都keep到而家？
總會有人來有人去，有時緣份去到一個位行唔到落去
點解要否定佢地以前既感情？

內裡既野得佢地自己最清楚，事情過左咁多年各自安好咪算

係啊，睇完即刻愛上sunny,個時仲具荷拉

LM 12年Sone
因為睇Hello baby同Genie首歌入左坑
利申:taeny飯

超鐘意佢兩個哈哈 又係門面 正😛

Agger
我覺得佢哋以前fd過係事實 唔需要否定/猜測
依家佢哋都過得好就夠～

唔知佢地幾時先再有comeback/上音樂節目
細個成日覺得人生要睇一次佢地嘅music bank/music core/人歌同感受下ksone 應援

不孝有三
無圖為大

90後

好多sone member都單飛但仲有咁多團飯少時真係好犀利
利申sone，依家追緊師妹rv
當時rv出道，作為sone覺得佢地係嚟取代少時位置所以唔鍾意佢地（事實係冇一團可以被人取代嘅）
依家兩團都咁鍾意，想講sm真係好識揀人

己經冇團可以入到我心

日後實有機會嘅，依加都仲係象徵式地咁存在無解散嘅。只係肯唔肯等㗎姐

如果佢地仲可以合體開con就好

唔知有冇人有睇之前S.E.S 重組個節目
柳真因爲大肚所以搵左徐賢頂替
個時睇到S.E.S啲飯仲支持緊佢地
有啲抱埋仔嚟 覺得好感動
心諗 我都會咁支持少時

你個名加埋個留言諗起結完婚就掉低個老公衝去宣美簽售個新娘

個陣唔知原本岀處
睇hello baby聽到秀英咁扮跟住笑埋一份

雖然我自己係偏心允，但少女時代都係不可或缺，冇少時就冇允兒。
之前識個允唯，佢話好憎少時覺得少時耽誤咗允兒，覺得允兒單飛一定更好。又話少時除左允同西卡其他都唔中意。心諗，你講得呢句，你中意極允都有限。
2019年仲話其他member唔抵得允咁靚，所以會bully允，on9
心諗允兒真係比人恰嘅話佢18年就唔會續約啦個腦去咗邊

應該係話，九人八五人都支持，唔想成日將人數掛喺口邊。因為無論點，佢哋都係少女時代。

最鍾意sunny好多人話佢唔靚 但係我覺得佢好得意

好靚好掛住呢場

Agger

啱啱追哂啲post，好開心而家仲有咁多sone
身邊好多人已經冇乜點理少時，小妹我由小學四年級左右中意到而家year3。
好多人都會話「吓，你仲中意少女時代？都唔少女喇。」呢啲說話聽得多到而家冇感覺，心諗你有你繼續9up，我有我繼續中意
個個都聽緊twice bp，我就仲聽緊少時啲舊歌，真係非常回味
希望各位都經得起時間嘅考驗，一齊努力守護少女時代

我第一次過澳門就係為左睇佢地con

花英條仆街同黑警一樣要死全家

但MBC啲片幾得
利申：學過下拍嘢

Agree

幾時會全隊cb 演唱會

就咁睇個post名都覺得好青春
由A-Level到入第一個degree中間果段等放榜時間開始睇少時
果陣最鐘意Tiffany Jessica
2014果陣爆tiffany同nichkhun同埋Jessica退團真係好sad
不過人大左去到而家廿尾都睇化左
希望佢地開開心心就夠
而家有時會聽番少時d歌，諗番起以前既青春，好彩當年有去睇演唱會

yuri仲有大陸一個允侑站，有一個大陸貼吧站，一個大陸站姐，泰站，台灣站，香港站 舞台劇個時出哂黎個排每日都有新相

聽講以前fany個站shining smile站姐係靚女黎

The Taetiseo真係一家三口綜藝

我當年真係好鍾意佢地 日日睇文
講返出黎真係好羞恥

以為天各一方就從此be
點知前幾日放哂閃咁 終於派糖了

14年一爆個陣覺得好sad 日日因為唯九心態而好唔開心
但後尾睇多左好多爆料 知道佢原來一早就收到消息 仲要同哂支那啲大飯講 但930就做到岩岩先被通知咁
然後去到後來黃美英軍旗出事個陣 佢又成日係ig單單打打 慢慢就變左唯八了
可以各自安好 點解要落井下石前隊友呢

其實唔只秀英~某D大站都會拎到佢地既私人相
由其係抽既TFU~次次出新碟同佢地訂都會有特典~
有次係抽BB同依家既抽做相同野既相
據稱O個次係由抽媽提供BB相比TFU~抽又影返堆相比TFU整成

人生第一次追星就係追少時
第一次演唱會係為咗睇少時（仲要排企位排咗半日）
第一次去韓國係為咗睇三巡
第一次去日本係為咗睇東京巨蛋
第一次去新加坡係為咗睇泰妍演唱會
第一次自己去澳門係為咗睇Yuri fanmeeting
人生有1/3時間都同少時息息相關 染上好多色彩 有好多難忘嘅經歷
所以話少時嘅影響力有幾大呢
GG4EVA！

我希望佢遲啲出嗰本書唔好含沙射影就得 凡事留一線

瞓醒又要追po

唔係出左喇咩 見佢之前有宣傳

好似10月先賣

係就寫明D，一了百了

我成日睇d taeny片
btw記得好耐之前有人話練習生時期
抽同fany成日一齊走 但抽有d固定fans
成日都有fans問佢攞簽名
之後有人話抽同佢介紹埋fany 話下次問佢拎埋
果陣睇真係覺得好有愛

佢地都算係咁 就算成日分隔兩地
間唔中都有d story睇下
雖然真係好間唔中
但member之間都成日ig cm 幾難得

我都係 第一次睇笑到pk之後不停想揾返出處
點知仲好笑 琴晚睇都笑出聲

但以前睇百度吧啲文真係好睇

我係紅薯果陣睇, 都8年了

9.30 咁多年來佢都放唔低

今年攞左音源大賞

由Gee開始鐘意 永遠是少女時代
我係sone呀屌

我都係睇貼吧改文多到

而家仲成日聽Forever

少時啲ballad真係好好聽
早期complete, tinkerbell, tears, forever, dear mom
後尾indestructible, devine, light up the sky
全部都好高質

無理太多 見到佢ig story有話amazon有賣以為賣緊

十週年fm有唱少少tinkerbell真係超驚喜

好似唔似live

baby baby ballad 版好聽，可惜得live 先有

O個個FM好摧淚

係喎數漏左 ballad版真係好好聽

痴線佢地著返以前件衫跑出黎唱ohlala個下勁surprise
真係永遠都記得個下有幾感動

港場應援係舉bb相 成員好開心
Fancam睇fany係咁笑

咁就7年前時間真係好快

覺得佢用小說載體 會再寫得誇張啲
嗰時佢走我都唔開心 我自己一直個心態就係佢地點樣嘅形式我都支持
但佢之後各種各樣表現 都真係麻麻地..

秀英no.1

初初因爲genie而入坑
後尾睇live第一次覺得女團跳住舞唱都可以咁有台型（run devil run個期）
到而家冇再鍾意其他女團

Hoot好中意呢套打歌衫

有幾本真係好經典有時候都拎返出黎回味下

Catch me if you can 嗰隻Girl都好好聽
句歌詞Never gonna look back girl唔知係講8定嗰1位 出嘅時機仲要係Jessica issue後第一次出歌

老飯經過娛樂台留名

呢度全部都係老飯

以前無錢追星 最後一場演唱會都無睇到 人生遺憾
前排有新聞 講到似層層想CB 唔知係真定假呢

咩文？新飯唔知
係咪啲FF文？

仲要KBS, JTBC, TVN果D係咁出返佢地之前既綜藝精華，唔知咩事

好似Netflix遲下會製作真人版
搵佢阿妹做主角

希望將來真係有 8 人合體concert 的，佢地都明示暗示過好多次
不過要夾期同埋大家唔同公司, d錢銀分莊上既野應該幾煩

除咗仲係公司個幾個之外taeny應該係最難be嘅cp

好似10週年FM已經好滿足
佢地成日走數之前話合體 然後又走數

諗真係要好多方面要夾

太多野要諗
個個咁忙 又唔同公司 我諗夾個期錄首歌都好難
留個念想算

都好難怪佢地 唔同公司已經好難傾掂數

好似係同時間小賢同抽啲ig story 講到好暗示
但可能抽係想講happy 首single

唔知抽幾時先有心情出翻HAPPY 呢

都唔係冇希望既，以佢地地位宜家基本上係自己㨂job, 做自己想做既野
係FANY 外國公司可能難搞d
不過反正幾多年我地都會等

呢首唔講真係差啲唔記得

我係指之前tiff話聚會開live走咗數 孝淵又試過唔記得咗事

我都係15年lion heart之後先追呀
最中意秀英
yuri都好中意

自傳嚟?

本命sun表示追星愈黎愈輕鬆

都冇出過街

算係又唔係 少少似
話咩會有loveline
唔多唔少都會加啲調味嘅

sunny日日喺屋企撚貓

李總裁岸已上個日佢黎睇抽con我都o左咀 竟然會出山

輕鬆追

啲sone問佢有冇興趣開生日會
佢個樣:

呢個佛系追星

見貓多過見人

唔知堅定流呀，大家睇下

愚人節啦

Btw有本卡簿（韓專碟卡/star collection)長擺左好多年
諗住放
唔知有冇人有興趣

好記得jessica走嗰日係雨傘
心情差到cls

我覺得自從jessica走左之後 sunny一直好唔開心
好明顯 最明顯係fanmeet同隔離個位成員講真心話 佢段發言感覺有意無意同sica講 巨蛋唱ITNW佢又喊得好勁

Taeny飯喺到
得閒都會翻煲HelloBaby同恐怖電影製作廠

搭單問
有無人有聽泰妍同Kangta嗰隻7989
BTW HOT都正仲早過東神嘅韓流元祖

咪ff咁多

7989正個隻專啲歌首首都好經典 7989係最冇存在感個首 不過都好好聽
泰妍把聲真係好靚

上個po有人講允允套exit好笑 其實秀英套girl cops都幾好笑

HIHI
係我講架
多謝提供資訊
我超新飯又有嘢睇了

有聽呀 啲和音好正

識嘢
好似大哥哥同小妹妹唱情歌咁

太妍其實有新仔未
以佢性格成日咁摺係屋企

定係佢忘記唔到個伯賢

伯賢嗰單嘢係俾啲私生飯壓撚死……
好慘……

上年5月喺韓國戲院睇無字版已經覺得好好笑
之後香港上再睇更加笑死
而且秀英表現得幾好 對個角色好深印象

雖然taeny好Hit
但我覺得以前其實泰妍sunny感覺再friend d

唔知點解見到允喊個樣就想笑

好想佢快啲結婚

呢首我都好鍾意
然後下隻專輯西卡溫流首one year later又係好正

其實j算唔算性格影響高度
講真佢本身出道前跳舞唔差 唱功好 音域高
但好似09打後？ 唱歌前唔開聲 live果陣把聲成日忽大忽細 副歌唔唱 以前d飯仲話係佢成日壞咪
舞就唔洗講啦 Igab 連mv都唔交戲

佢喊個樣真係超可愛

佢地一直默默交流緊
少女森林都睇得出佢地好fd 可能大家都太低調

記得有條片sunny托住佢個頭玩佢塊面 應該係best fd先做到出嚟

07年既事

08件sone

仲有OPPA NAPPA

好懷舊泰妍仲話sunny係唯一可以搣佢塊面嘅人

和音既話
冇一首會打得贏Let’s talk about love 1st chorus 之後既泰西合音

恐怖電影係頭兩集先好睇
後面鳩到爆

終於追晒post 原來仲有咁多sone

到宜家睇返itnw live，仲係覺得抽抽no look倒後走果下好勁
少時有太多好聽既快歌同Ballad，仲要編舞好睇同齊，咁多年既成就根本唔係宜家果d女團可以拎黎做對比

又係時候睇返呢段片欣賞下少時5個vocal line

真！！！
好多野仲好記得好懷念妖搞到好想翻睇

金泰妍個hidden camera我笑到嘔喎

我覺得佢打後hea咗勁多 跳舞都唔係好肯俾力又成日甩beat
好似已經對舞台冇咗熱誠

估唔到2020年仲會有人同我傾泰尼 好感動

未退團 大家對佢仲有愛個陣都由佢

我都覺好好笑yuri
仲有啲經典表情包

佢地太耐冇出嚟一出啲泰尼飯就會上返水

希望繼續拍多啲好戲

以前有粉絲濾鏡

好在個陣未有划水呢個term 唔係嘅話佢應該會俾人黑得好勁

IGAB得佢一個唔fing頭

忙內最新翻唱

Tiffany一睇就知係死八婆喎

鏡頭前都咁閪私㡳下唔駛講

想當年j 退團之後 少時上年末唱過幾次mr mr
最尾太妍忍唔住笑 係咪好似俾人黑過

好似呢場同呢場咁
想澄清返 其實係因為本身最後一段 係有j既底聲係到
不過為左蓋住佢 變左sunny 一齊唱 不過sunny唱得太大聲 每次泰妍都忍唔住笑

果次真係好好笑 得佢一個唔記得咗

啱呀 成日西口西面以前中意嗰陣仲會覺得冰山公主

慣咗就比佢地放飛機啦

睇真啲似Ti sica撞到大家
可能個陣鬧交又唔會做到咁上面啫
咪話人閪

追哂2個post..好掛住少時呀
唯一一團肯扔錢扔時間去追嘅團

佢特登行前一步想遮住人呢下真係高招
啲人話佢姣同假係有原因

一岀聽到九人版 之後都冇聽過八人
係唔慣 但依家覺得J走咗 其他人多咗機會唱
同埋九人又好 八人又好 佢哋開心咪好

有冇人係少時音飯
早排直頭開始研究少時d歌既底聲
發現咗好多驚喜

Say yes五大主唱個和音
Ps:雖然唔中意j 但係佢把聲係少時既歌都算係擔當一個幾重要嘅角色

你唔鐘意個個人
人哋拎幾多個理由/反駁都唔會覺得佢好
你鐘意啦

我老婆係太妍

生日先黎死老豆

佢把聲同太妍唔同
兩個特色不過我估唔到佢會咁衰

真係唔係幾中意佢
成日chok個笑眼出黎扮cute

賤得過演唱會鄭秀妍一腳踩落黃美英背脊？

世界大戰準備再次開始

兩個一樣閪
不過Tiffany高招啲冇咁明顯

比你講L哂啦

佢個樣成日唔同唔知係咪整得太多
時靚時柒

佢地把聲真係好夾

舊飯表示原來有個咁嘅post, 忍唔住要拎返個舊acct覆

嘥口水

多咗

唔中意tiffany就一定係Jessica飯咩
我單純好憎Tiffany覺得佢好假

是但啦 估唔到2020年都仲要同人解釋佢唔係姣呀乜乜鳩鳩 廢是嘈啦 反正大家有既定立場都改變唔到大家
係鍾意又好 唔鍾意又好啦 佢地都上哂神台R腳趾撚貓撚狗

今時今日仲可以係少時post 睇到世界大戰，唔知好嬲定好笑

終於開始世界大戰

又係求其拎張動圖話佢又做乜做乜
你要嘅話可以拎多十張八張駁返
係唔鐘意hmy嘅我地點講都冇用

圍圍下爐變引戰post笑

都唔知嘈黎做咩
係要破壞段美好回憶

咁理性分析 非主唱果4個唱功你地點排

屌那星望住張gif都有得嘈 咁你不如話Tiff Bully Hyo？

完啦唔好因為條引戰狗嘈啦

仍然好有戰鬥力

想回憶下都要俾人引戰

咁樣曲線證明左少時到依家都仲紅

圍下爐傾下當年又諗下佢地幾時出現仲好啦

yuri>允>秀英>孝淵
但孝淵把聲唱Hip Hop嗰啲幾夾

佢去美國之後個樣崩壞曬

我覺得最近幾年秀英唱得好左 佢唱sailing (studio version同live version)我都覺得穩左好多
另外允把聲都幾岩唱小清新既歌 好鍾意佢首when the wind blows
不過都唔知點排

繼續圍爐啦,唔好同人嘈,附上靚圖一張

有冇sone同我一樣一開始覺得IGAB好撚難聽
啱啱cb嗰陣刷youtube刷到想喊
但唔知點解越聽越上癮 覺得好好聽

允首德壽宮我好鐘意聽 把聲好甜

有冇sone覺得Hyoyeon唱Goodbye把聲好sexy

個人覺得係 秀英=Yuri>孝>允
前幾日睇咗個秀侑唱歌合集 覺得佢地比人低估咗
孝淵出嘅歌幾好聽 sober
可能我麻麻小清新 允出啲歌好似幾首都差唔多

當年用過呢張圖做wallpaper 應該好多人都係

見前面有人話唔明點解有人唔中意Tiffany
我咪解釋下因為佢好假

嗰陣真係好感動
仲有ooh la la

係咪真㗎

以前覺得係侑=秀=允>孝
但後來覺得其實佢地都差唔多 只係孝把聲husky啲 唱少時早期啲少女歌個陣先有啲唔夾咁

佢呢段同17年寫生簿唱ITNW ballard版都好多人讚

sunny好似小丑女個feel
好得意 就算過咗咁耐都好心動

越嚟越靚

少時個個都冇明顯短處
孝淵把聲係TB之後嘅歌先夾 甜美如kissing you , baby baby就有啲唔夾
至今都記得佢嗰句我做咗咁耐掌上壓 結果唱kissing you

笑左 我都記得
諗起個陣佢金毛拎住支波板糖唱Kissing you 心裡面一定十級嫌棄不過雖然佢地後來都集體嫌棄kissing you

唔知有無sone聽過佢地首Cheap Creeper
超冷門 但全英文勁型
好記得當年dse聽住呢首去考試 唔知點解即刻好有火

覺得goodbye 孝淵個part好好聽
把聲好岩呢種曲風

14年柳𤋮烈個live大家好似鐘意返kissing you
以前個個都勁嫌棄

Goodbye同You think個句好突出
依家啲solo歌都幾啱佢

好似太妍之前先係con 唱完gee 明明之前勁唔中意

老屎忽留名....

年紀大翻又鐘意返可愛風
RDR係泰妍心目中已經消失咗以前好鐘意㗎

有！！！
sunny唱cheap cheap cheap嗰到超有feel

但我都唔會抹煞930之前我真係好鍾意佢

入嚟圍爐先
身邊一個sone都冇
佢哋黎親香港開con都係自己一個睇

人氣真係好重要
無論星做咩 最主要都係飯埋單

其實我諗好多團飯930之後都變唯8，除了本命係jsy

人氣高做錯少少野都會比人放大嚟講

佢地跳緊kissing you個陣fing枝波板糖成塊糖飛甩左

番番名先

做咩又係樓主開po

btw 8年sone留名

Yuri首歌好好聽，不過佢好遲先有solo，有啲太遲

佢好啱健康性感
唔知點解佢次次一上位就會有啲野發生 可能真係命嚟

覺得真係太遲捧佢地其他人solo

覺得可以行番sistar條路

但係SM啲曲庫

唔好忘記仲有sm封殺既

其實後面仲有sm 呢個大boss
唔係搞到sm既利益 成件事都唔會搞到咁核突

個人意見 j只係比其他8個早左一步去追夢

睇番依家 每個人都去做自己想做既事
繼續唱歌開con,做下演員,做下話劇,去外國發展,做DJ,開品牌,(做宅女）

如果當時j可以等到約完先各奔前程的話,成個故事就完美好多

去追夢都顧下其他人啦

另外個8個唔想追夢咩
佢地等到十年完哂約再去追 好聚好散

但佢唔鐘意既歌就會大紅

SOLO之後個魔咒破咗
佢最愛嘅Gemini

少時裡面最鍾意佢同sunny
好鍾意into you 但係成績好似麻麻

得mu撚lee同呢隻揀，佢比左前者ohgg，兩隻印度神曲都麻麻地

咁前者好啲洗腦啲添
SM曲庫係咪全部都係念經歌

成日俾埋啲古怪歌人唱 好似覺得咁樣就好高級
其實咪又係靠人帶歌

一味追求高級 大眾性呢
印度神曲至少都洗下腦隔離團啲歌仲恐怖

因為SM知道有飯同死忠一定會埋單 所以成日出奇怪歌
當試水溫又得 新風格吸新飯又得
冇野輸

SM好似都幾耐冇拎過音源大賞/年歌
韓國人都唔太聽
四季對上已經係十年oh拎首歌音源大賞

音源一直都係sm打破唔到既魔咒嚟
只有銷量可以屌打

而家銷量都畀人屌打緊

音源得少時同而家嘅泰妍頂住
銷量屌打都成幾年前嘅事 新一代個個銷量都好勁

我覺得韓國人唔buy SM 啲歌係因為佢哋大部歌都畀外國人作 好多時唔中韓國人口味

冇左少時之後冇再關注其他團賣成點
泰妍賣得好就得

張圖幾搞笑
一眼睇清佢地啲關係 同地位

近排有追開rv
rv不嬲畀其他女團fans笑銷量差

黑眼 新沙洞老虎 勇敢兄弟已成過去了
SM成日搵外國作曲家

點解jessica性格咁西 而krystal完全唔同？
以前我覺得krystal同家姐一樣 但慢慢發覺得個cool樣 其實人好好

jessica可能得個妹先能夠維持到關係

我好鐘意krystal，但家姐就...

波餅

SM station係勁好多唔係好出名嘅作曲家都有發揮機會
自己人就限死晒 好似幾年前yuri忙內秀英都有交過歌
但係冇一首可以成功上到位

論敬業程度 keystal高過家姐幾班 拍劇啲演員都好中意佢

宅女根本唔落街

IU留言：「哇嗚 副歌跟主歌一次就消化了⋯👍🏻」

徐玄回覆：「原作⋯是我的榮幸 歌太難了⋯ㅠㅠㅋㅋ」

佢唱依啲風格幾好

題外話
我本身冇乜留意忙內
你哋講下講下又發覺佢幾盞

RV真係最明顯 成日硬食sm啲經歌
zimbalazim真係路人見到都覺得慘

我都記得

sor 我真係無串岩過呢首歌名個幾粒音完全無任何邏輯好難記
我睇你comment睇到笑左 經歌到串錯埋
我fd係RV路人飯 佢見難得cb一次點知又出經歌個下都勁嬲 真飯應該仲無奈

睇埋live之後真係不得了

其實小賢離開Sm ,我覺得係好事，雖然我都好想佢留係少時，但睇到佢離開sm後 演戲D角色都好大突破，演技好好

呢首真係
我本身都已經好耐冇留意kpop，呢首係難聽到我呀妹俾我聽有幾難聽救命SM對RV好啲啦，我個人覺得seulgi實力好好，可惜唔係大眾靚女，如果唔係一定好紅

佢係SM SM肯定唔會比佢拍個套百合
所以成也SM 敗也SM

sm俾親既角色都唔好得去邊

咁又唔好太大口氣,EXO同RV音源都好好, Psycho我覺得係近年最好聽女團歌

其實我覺得現狀都幾好呀
10週年完約大家好來好去 各自都做到想發展既方向 大家感情依舊 得閒既face個time出黎食個飯 有搞作既大家出席支持下
其實呢個都算係幾理想 夾硬逼所以人留係SM都唔係好事

估唔到sone全面進場，平時全部潛水

Agger
都一齊左咁耐10年 佢地都算長壽啦 本身都係一個奇蹟
同埋大家都想專心發展下為自己啦 都好正常
得閒一齊Gathering下都好

不過講銷量the boys出左咁多年都仲係top幾真係好勁
都係得twice同izone最新個隻過到佢地

估唔到上一個po會變圍爐大會
本身以為淨係一個引戰post

以前仲讀緊書都追過少時
依家睇Tiffany好似變左另一個人咁
非引戰 純粹個人感覺

$m推撚左套屍殺列車
雖然個角色無乜發揮 但錯過左個咁紅既電影真係好可憎

平時冇咁樣比較過
但我本命yuri rv最鍾意都係seulgi 好有魅力

當年銷量有得同男團鬥
而家啲女團應該唔得喇

Sorry我收返唔係話佢地唔好
只係睇返年榜 收聽同音源銷量sm真係

所以rv成日唔上唔落咁

時間 套劇 真係一流丫

娛樂台踩咗少時咁耐 忍唔住上水駁下
點知仲有咁多sone

建築學概論！！！
雖然佢做咗都未必會紅過秀智但係至少都有翻個機會

音源一直都硬傷但sm依家都冇咩優勢 靠食老本 nct同之後嘅團都唔知點搞

因為呢個post真係諗返係好多嘢 嗰陣唔係讀書就係睇少時

之前都傳過秀智套建築學係揾忙內先
又係俾sm推撚咗

sm揀劇本嘅眼光差到冇朋友
但係揀人嘅眼光好好

佢真係喺韓國同美國就會變唔同人一返嚟韓國又會變返以前隻粉紅豬

發理唯8嘅全部都遲鍾意佢地，屌sica小動作果啲收收皮。我09開始追少時930前鍾意yoona，930後轉左sica，講小動作點都吾夠fany比。又有一堆人想屌佢，自私又好拍拖拍上腦都好，反正就黎6年啦佢係因為要結婚先走嘅話早就結咗啦，講嘢之前諗一諗好。仲有嗰啲話佢自私自己搞副業秀英冇副業？仲有啊佢搞之前SM係批准佢搞架，如果唔係都唔會係SM自己嘅劇入面有佢品牌。不過算啦你哋再屌都冇用，佢依然過住佢有錢人嘅生活，活得照樣多姿多彩好過其他幾個好多。

到f(x)為止都係家族飯 exo rv都會留意

仲要同朋友成日放學去信和

兩種人格

後期啲人開始直接係信和 換卡

美國完全係姐姐feel
睇佢啲訪問都勁好j

一出mrmr個陣成堆人係門口拆碟

唯8既我表示都係09年飯
追jessica就返jessica討論po

係
成班人企晒係個度 本身已經好窄 寸步難行

但個個感覺好正 個個都攞住張卡 用手機寫想要邊個

野都唔洗講

講英文同韓文完全係兩個人

係個語言上都唔同啦 韓文又敬語要好恭敬咁
個人都變得客氣 英文成個人都好Free

試過太多人企係到俾隔離啲舖頭屌

最衰mrmr冇卡
個陣拎張卡出黎 周圍啲人即刻問換唔換卡
唔使講都知係sone

點解你又會係度 唔好 stalk我啦8婆

SM碟嘅配置真係好垃圾
其他團大把嘢抽 SM嘅永遠都係抽得個一兩張小卡
以前好迷RV個陣睇親啲配置都燥底
隻碟又細 又抽得個兩張小卡

係 個個感覺好懷念

平均一星期去兩次信和 行完個兩間Cd店
再轉入去 中間 有兩間買週邊

我10年開始飯 應該唔遲你太多
我不嬲都無話過佢小動作 從來都無否認過佢係少時個陣同其他人既感情 甚至去到930後一段時間都仲ot9
就算講佢搞副業 我都係話佢後期偏重左
sm係批准佢我個呀 我上面都有講 啲成員都好支持添 tiff同好似孝淵個陣上佢同krystal個JK節目個陣都有講 有幫佢宣傳呀
只不過大家講緊既係後來佢副業override左團工作 枱面上都已經練習、綵排都去唔足 上面有人講過 佢後期連接廣告sm都唔知 種種原因下先退

徐賢比sm撚左兩鑊先走

我OT8 the boys開始鐘意少時
tiff除咗鏡頭面前批肘嗰次仲有咩小動作？畀啲例子唔該
仲有，而家佢哋8個都做緊自己想做嘅嘢，可能賺少咗，但一定畀做少時嗰陣自由同開心，我有錢等如我過得畀你好呢種價值觀完全係大陸fans鬧交嗰套嚟。

咁啱係吹水台見到咋

屌mrmr仲係巔峰嗰陣時 夠膽死同我出隻單版本冇小卡
咁多年得IGAB單封叫做識做少少
隔離公司幾多野 一見到就好羨慕

咁韓文又真係嗲啲嘅

發覺呢個po啲人好撚搞笑
攞jessica黎鞭鬧足幾頁
跟住就話算啦各自安好啦講親佢都冇好野費事講

好似精神分裂咁又係自己要拉jessica黎屌
跟住就扮撚曬野話唔想再講佢
真係on9到震

點解你會去個間買 未見過人去個間買

係呀 on9圍爐po嚟

我好記得mrmr係送貼紙真係多撚謝晒

宜家啲人都係去mini㗎喎

我09年開始飯
撐8 咁點？
遲飯多數唯8你呢個定論點嚟？

秀英自己個brand beaming effect係慈善品牌
收益係for佢爸爸個基金捐助視障人士

sica b&e定位做高檔luxury brand
賺到嘅自己袋晒
咁都有得比呀？

張貼紙好似係logo嚟 人樣都冇個
依個配置真係

少時真係好少小卡 明明係第一個將小卡呢樣嘢變常規嘅韓團

你唔係話mini對面？
我係去Mini

55
SONE圍爐post

金星毛絲都可以開個

我記得當時拆碟o左

當年鍾意食神，而家鍾意泰妍

銷量咁好都唔出多啲野谷下銷量

一直只飯泰妍到依家

咪係 IGAB 同MRMR 都冇小卡真係嬲撚咗 我唔介意佢出小卡放題

咁就咪撚拉埋Jessica黎講啦
退左團仲要比你地班八婆拉出黎鞭
係SONE咪講翻個八個
咪撚講完人之後又扮撚曬野話真係唔想講佢囉

哇 由頭到尾都只鍾意yuri

第一個識既韓文就係 少女時代

有小卡放題真係會想買多幾隻

之前有幾張專淨係係sky見到有得訂，然後裏面d要抽嘅嘢全部都中非本命member 唔敢再去訂

佢係美國之後勁樣衰

又露波又盛唔知佢做乜
歌又唔係好聽
成個造型好柒

SM連昆我錢都懶TB有單封就唔知40萬銷量
IGAB又係 有小卡就好
IGAB MRMR嘅造型冇小卡好可惜

以前野又唔講得？做乜抹殺佢既努力？

sone加仙后留名
如果少時同東神合體嘅話
我會揀東神

以前好鍾意上IG收小卡

係貴卡仲要bid添

最癲試過買3X隻Hoot

中學回憶呀，同人換或者收

嗰陣日本單曲啲小卡畀人炒都3百幾都有 oh白邊卡成千蚊 痴線

邊幾隻碟？

屌完人之後話
算啦各自安好呀唔想再嘈啦唔想引戰呀
真係好撚on9又要做雞又想攞貞潔牌坊

萬年都換唔到想要嘅成員

允浩 昌珉得罪你D咩

真係好痴線，明明只係一張紙卡仔
雖然我都試過200收張小卡

真，其他3個，而家得返金俊秀冇衰過
金在中上次講笑，朴有天就吸毒

宜家先比佢solo 太遲啦
加上佢都幾黑仔

屌你真係有錢人嚟

有冇睇過東方神起5人東京巨蛋live? 真係好撚痴線
雖然而家JYJ啲形象好差，反而2人仲可以keep得住

如果以美式style計
我覺得幾正常

另一角度諗
可能佢本身想行呢個風格
solo後冇sm限制有自由度先有機會玩

btw唔識欣賞

上IG都好新 我仲係fb group

白邊要 2 3千啦

個時好撚癲

仲要睇下條白邊平唔平均印歪咗又平啲咁

同埋睇成員
不過oh!啲卡係幾靚

咁係因為我14年先開始刻意追返d要既小卡
再加差唔多果陣又追RV

呢個先係真正既佢
sm個陣應該都係扮
咩中意粉紅應該人設黎

單VER最癲都係買5隻
你30隻真係好RICH

你有冇白邊卡？

+1

我10年開始飯到依家，其實9個人個combination咁好，有得揀嘅話，邊個想有人退團？邊個唔想大家好黎好去？咁你解唔解釋到點解蘭桂芳紅衣女單野？點解要質唔關事嘅隊友食死貓？我就真係唔明囉。懶人包都比埋你睇啦，你咁中意sicq，冇理由認唔出蘭桂坊紅衣女就係sica啦？

係靚團卡好似最貴 又要睇啲點係邊咁 條白邊好重要

句各自安好係比jessica咖 clean slate又係佢講 日日提住少時個個又係句 都唔知之後佢出自傳又會點寫啦
究竟係邊個又要做雞又想攞貞節牌坊呀

得返泰妍其他都放哂啦 而家嘅執念係橫濱

橫濱明信片又係貴到仆街

係囉
又話各自安好 又要叫自己做前少女時代成員
真係好撚on9又要做雞又想攞貞潔牌坊

終於有人討論我最鍾意嘅女團喇

求高清少時iPhone wallpapers

橫濱泰妍之前三百蚊收咗

你近排收架？

係咪都係近排

無見過其他人得孝淵見過有人放

嗱 鍾意呢type American style同鍾意粉紅就無衝突既
樣樣野你都guide去單單打打就唔岩咖
利申 我都唔鍾意呢type 但無需要否定佢成個人

咁平四格喎

鐘意粉紅唔係人設嚟 唔好盲反
佢鐘意唔代表風格都係粉紅

300好癲 放個個人唔知價？

咁平幾時收

14年9月離團到依家提左咁多年
話自己係 前 少女時代成員
到底係邊個放唔低
拿一係咁啦 佢咁all-rounded又唱歌又設計又大企業家 又唔賣下藝術家人設？攬住個舊名為咩姐

上年應該

唔怪之得咁平
依家1千都應該放唔到

依個應該係最難keep嘅人設
如果係真係人設嘅話分分鐘佢自己都融入左呢個角色

會唔會係高仿

踩1001既人開(3)

以前3000我都唔覺得奇怪估唔到

3就會係世界大戰了....

應該唔會吧

你咪ig direct 佢唔好再提

原本都可能會有啲啲希望
發生咗呢啲野應該呢世都聽唔到佢地啲和音了

但今晚都點爆Po

其實而家見到佢做自己咪幾好
雖然喺韓國嘅tiff真係好得意

但300好誇張

各自安好 理佢把撚？

又要屌人又要扮曬唔想引戰

好誇張，一日爆1001
證明幾多Sone

金在中真係衰on9
最大問題真係吸毒
不過佢都開始返啲活動？

咁你講黎托？

其實冇試過喺連登講咁多嘢

300定400唔係好記得
咁上下
但嗰個人我本身識識地佢脫週邊所以放俾我

撞波波

要二代團d post 推得咁快 應該得少時

見大家都幾啱傾先講多兩句
點知就俾人入post追黎屌 淨土都冇埋

佢入嚟專黑fany 可以唔使理佢

啲live真係全部男團最正
佢地五個人唱歌都唔可以話係韓國最好聽
但係五個人一齊有種震撼感

無留意，但果陣覺得金在中最型
利申非gay

唔樣衰呀
Sexy啫

係啲人好on9想引戰屌人
又扮曬聖母話理性討論啦唔想引戰呀

原來朋友價

搞唔到對方咪解各自安好囉
我自己講搞到佢？
特登同佢講 同佢班飯講就真係引戰啦
好似你咁

好似係得去日本橫濱場個幾千人先有
有人放已經好好

我都係 平時推下post
呢到好多人都岩傾

少時吊打晒

佢去美國之後完全同係韓國相反喎

自動 ignore 得啦

咁快又就黎爆po 好耐冇同人傾過少時了

其他團就姣
Tiffany 不知幾正

佢4月1 話自己中支那肺炎都on9

睇嚟要變固定Po

引戰post覆一兩次就算啦 反正佢又唔會畀你講得掂 嘥口水

有幾個真係特登入嚟引戰
係咪m底嚟又要睇又要鬧

圍爐

下次標題可以加埋OT8入

大家自動無視

你真係識咗個好朋友

咪傻啦
韓國造星咁成熟點會唔知整個人設比idol幾重要
你睇大陸lay以前咪弱智小綿羊定位
佢係大陸101入面直頭變左個人啦
點會冇人設

下個topic叫咩好

依個好

忽然醒起果陣買泰允封igab都係上尋韓買
好似180一隻

你諗
感覺你會踩1001

佢均一價？

係呀 果陣等佢一番貨就上去買
全部均一價 好感動

Block 9左上面個條引戰狗算啦

加句OT8入算

咪傻啦
你可以話佢甜英笑眼係人設
但鐘意粉紅色一定唔係 佢到而家都粉紅色狂迷 冇變過

我反而覺得佢幾靚仔同有陣guy味

我都係 嗰陣好彩雖然好窮都有買哂10隻

個時尋韓係港島學校既恩物

唔洗下下放學跑到MK咁遠

當年有多紅》幾紅
改番左廣東話好唔好

其實都唔算屌呀 屌佢應該唔係咁
我都係講返哂佢做過既野出黎 印象中語氣都幾客氣
除非你都覺得佢做既野有問題姐 如果唔係應該都唔會咁諗
你想既話你都可以講下你為jessica有幾抱打不平 討論下有咩所謂 都咁多年前

講句非引戰，歡迎理性討論同埋各自安好就一定唔係引戰啦
其他八個真係bitch好多小動作
利申：非引戰，各自安好唔想嘈

嗰陣仲係中學雞冇錢買全套

原本情況已經好返小小
可以上下電視節目咁
真係衰自己on9

好

由佢地囉，反正我真係鞭得好爽
引唔引戰 i don't care

早成員幾日到香港蒲吧

係呀 同埋周邊都好齊！！！！！
佢地代言果隻維他命飲品我都係尋韓買
但真係好難飲

淨係買咗個吉樽

唔想浪費左d留言位比佢地啊

vita500 畀我喺一間賣韓國人參嘅舖頭搵到，成套賣$120 但過咗期都照殺

買哂成套飲哂 啲樽擺係屋企比老母鬧死
VITA500!!

我又覺得幾好飲喎
好上癮 我仲有2枝未開 過左期好耐

Vita500同泰妍泰國個款都好難飲
三多水萬歲！

你點飲的
陣味真係好膠 又甜

幾錢 呢啲都有得買

唔難睇喇
八位成員一句聲都無出過，SM新聞稿寫得好客氣
各自安好

幫手推爆少時 d post 不知幾好

係呀係呀 你就咁放低一句邊信服到人 萬一人地以為你引戰咁點搞
放啲料出黎討論ok?

有齊成set就得啦 唔使逐支搵

自己ff佢好多小動作
引人屌佢
之後最尾補句非引戰，歡迎理性討論
真係聖潔無暇

大定細既Vita500?

最後一句有聲

好平 幾十蚊啫冇嘢係買唔到 演唱會紙碎都有人放

3多水 好飲今日先係韓國街買左一pack番屋企飲

細嘅 連埋個盒

以前覺得幾好似 咪一般vitamin飲品咁味 有咩特別
其實無代言之後後尾去韓國都有再買過黎飲

Wtf 紙碎冇見過

依家佢冇代言冇買啦記得佢開演唱會嗰陣 附近啲便利店全部冇晒

細既120幾貴 原價韓國買$7枝

全部都係自己ff架炸
好多小動作架成日bully人
聽追kpop個三姑個女講
信不信由你
利申：各自安好費事嘈

比個尾彩佢攞埋送佢走啦 各自安好啊

因為佢日本演唱會場場唔同見過有人放同換

真心咩 呢到無人話佢小動作喎
不嬲都係講緊佢副業override團工作啵

其實個味幾上癮如果中意飲

果陣係咪入場都有水派？
地鐵站間便利店個個排隊買三多水真係好搞笑

係 本身以為東神得返兩個會收皮
點知做得都幾好keep到人氣
jyj越撈越霉 得返Junsu係冇穿冇爛
東神OT5真係冇咩男團夠揪

嗰陣講客氣說話姐
依家我明屌佢做埋小動作 專喺930搞
仲要15年同嚟緊新書都係咁
吹咩
你咁唔鍾意咪出去開個毛毛絲圍爐po

係個雪櫃啲三多水冇哂

而家先知原價7蚊 唉算啦咁多年

自己追下老蘭邊個跌落垃圾桶啦
事實嚟 非ff

係 入場人人一支
仲送左張遊戲點數卡

呢個好癲

Junsu唔係開酒店畀人呃錢咩 好似

你盲呀？

我明講真邊有人想八缺一

15年930搞sale係真實發生過嘅事
咁我點解要ff
講到自己比人逼走咁慘
又要揀退團正日搞event 為咩

講黎講去三碌屁 叫佢比料又比唔到
轉頭又話人聽三姑六婆啲料
自己追得唔夠貼收唔到料又話人啲料唔知邊到聽返黎
根本成個飯圈都知既野都收唔到風又係到護主
唔想信咪話係流囉 咁咪可以繼續相信西卡姐姐係白富美又有才華又高貴大方既受害者

見過日飯去齊哂 個袋掛咗一條條膠條入晒咁多場啲紙

唔係sica日日提住930 我都唔記得930有咩特別意義
多謝提醒

一陣冇睇，又多咗差唔多10頁，仲以為傾咩，原來。。。

不過日飯又係第二種心態去追星

有其他野傾嘅

呢個我唔知
冇你哋追咁耐

所以咪話邊邊引戰先上面班on9自己抹大屎眼睇清楚
引完戰就話各自安好呀費事嘈
做完雞又要攞貞潔牌坊咪呢啲

佢地好有儀式感

世紀社畜嘅戰鬥力都幾強 以一敵眾

係 佢地當啲星係神咁拜

日本人連迪士尼都追

紙碎我都有執
因為之前紙碎有印簽 之後得返演唱會各
再之後連演唱會各都冇埋 冇再執
當我狗咁撚

我表示五人合體不了

佢哋呢啲膠條都有專用收納套

有返演唱會名呀 仲有地方添
以前Singal坐二樓執唔到

點解不了
HUG同咒文正到痴線
利申我係仔

你中意ff930咪問下佢點解
我點知

你都幾好心機 咁唔岩你睇都搵返啲post cap出黎
是但啦 有呀有講佢啲小動作呀 都唔小動作添啦
成日單單打打都唔係第一日啦佢
點呀 睇左佢咁多爆料你條氣落唔落到呀 爬左幾百個comment睇得開唔開心姐
clean slate clean左6年都黎啦 幾時先可以唔好再提前隊友姐

係好勁 爭啲想問個阿叔邊度有得買

留喺sm果兩個最少醜聞

自從名都冇埋就冇再執了
有返都唔知

允皓好似仲要識整發明

你個名講呢句幾有說服力

可能日巡有心機啲
今年日巡又凍過水

難為佢兩個當年俾人話25
宜家見到邊個真係有心繼續做音樂

唔好扮無知喎

我正想講

講單單打打都唔夠呢到啲八婆啦
陰啲話人跟住就打句非引戰黎戴頭盔

個口罩雖然冇咩用 但至少唔係醜聞

自我管理

毛毛絲不願面對自己偶像小氣又放唔低

好撚charming

搞臭左個團個朵要隊友食完死貓再發緬過去最愛930

其實一直都冇戰既
係你入嚟先有戰

原來仲傾緊
好掛住追teaser等cb既日子

荷蘭叻黎架，答唔到咪唔知道冇聽過囉
留返啖氣好過啦

好快1001

仲有(3)

鬧鬧吓架就1001

999

冇人敢踩